[突發] 上環好多狗車

即時 1925 碼頭對出
3車籠車 1車eu 向中環行

有無人知咩事

班學生散哂啦下話？

又準備定聽日嚇鬼

對付藍絲應該借力打力，順水推舟